有無人覺得國難五金其實好撚幼稚?

佢本身第一個屌612基金都可以叫正常發洩
到幾個鐘之前出左個咩準備好晒禮券既post就顯得佢好撚幼稚
我用左呢幾個鐘時間逐個留言睇
明明好多人都支持佢,少少人屌佢就借題發揮

睇完堆留言有個簡單總結,條友做乜講乜都一定要人付和佢
同佢意見不合就發難話唔會再賣裝
迫緊同路人唔奶佢鞋底就返去奶共產黨咁
真係好肉酸

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

唔幼稚點會貼錢出黎賣gear 呀

之前出post 屌佢地似做show多過幫手
比人屌返轉頭

革命時,有人為大義犧牲性命
但係亦都有人以為少少付出就可以自視為英雄

唉，大家唔好因呢啲事內鬨

唔洗屌黎屌去啦下話

唔覺, 我好支持囉
我支持打鳩 d 左膠先

其實我一直都覺得佢係attention seeker多過義士
不過又見佢無咩離譜野就廢事屌佢

今次真係離譜,用裝黎威脅手足

佢玩得起喎
唔鍾意咪抵制佢囉

你叫條肥仔收下口先

追撚住612屌本身都無乜大問題
但係用裝威脅手足就肉酸囉

威脅? 而家用槍指住你叫你買咩

打左膠同威脅同路人係兩回事

咁阿英雄你又付出左乜撚嘢啊

睇極都唔明樓主個邏輯，最多咪話唔賣，邊有威脅手足

已經係抹黑既程度啦

係囉,唔鍾意612咪抵制佢囉,唔鍾意人屌佢屌612咪抵制果班人囉
但係要所有同路人一齊受,咁係咩意思?

呢個香港無咩幾多人真係玩得起,佢可以試下再串落去
如果有人引狗咬佢,到時唔好怪同路人恥笑佢

咁點呀, 即係要認同612亂洗錢？

佢話其他人屌佢屌612基金,之後出左個post話唔撚賣裝,叫人自己諗計喎
咁唔係威脅想買裝既手足要買裝就要先奶佢鞋底咩?
抹黑?佢facebook個post無delete架,自己上去睇下

點解連登仔咁鐘意屌同路人
你咁唔鐘意咪唔好幫襯，冇必要出post屌

比你成功屌走國難五金係咪真係對個運動有益？

串好似係一貫風格，唔覺得有問題
仲覺得佢哋串得幾型㖭

又係呢d邏輯
係咪要跳過樓自殺過先夠資格屌佢

受咩姐 講到一定要係佢度買野咁
自己唔識去其他地方買?
再講佢係貼錢咖
你係咁唔想有人受自己開間囉

佢都玩到好串啦 你覺得佢唔知個後果咩

有少少 但可改善

覺得有問題仲去買正衰仔無骨氣啦

奉旨出黎幫手咩
見到有問題屌下都唔得?
612做得唔好大家有眼見 國難幫咁多人居然要比你屌
咩居心

你咁撚叻咪唔好幫襯佢囉

又想玩分化？

我就覺得好有用

起碼引開左幾十隻狗

咪撚推post啦

樓主, 我屌你老母呀,
國難五金貼錢出黎買裝運裝比義士,
都比你醜化做attention seeker,
佢自由商人明買明賣點樣威脅手足

咁佢係付出咗好多 繼唔繼續貼錢賣裝係佢地嘅決定
你估人地銀行撳極都有？
有本事你咪頂佢個位喺街邊賣豬嘴頭盔囉

你幾條友係咪打手
我一直無話要認同612
我係講緊唔同佢同一個意見就用唔賣裝威脅,咁同極權政府用手上既資源威脅有咩分別

利申先,我自己有路買,無買過佢既裝,廢事你地誤會我好想要佢d裝

樓豬咁撚叻咪唔好去買囉
人地賣身家出黎倒貼屌鳩樓豬同犯民老母臭閪都得啦

咪係囉 你自己付出又唔夠人多又要屌人 你涼住冷氣打兩句批評人實易架 人地真係攞成副身家買裝再平價賣俾手足啊

既然佢唔係獨巿, 如何講得上係要脅
樓主你攪清楚個邏輯先

其實佢自己um荷包俾幾多錢入裝賣俾手足咁又點 又唔係要你一定要起佢度買 邊有話威脅唔威脅 佢都係表達自己既諗法啫 唔洗屌自己友屌得咁大力下話

你自己唔係係佢度買更加收收皮先啦

總之你屌犯民就係分化
佢地屌你就係善意批評

明未

on9 logic,好似班廢老藍屍怪人點解私了一樣
個源頭係佢屌完612,唔滿意有人同佢唔同意見就放地圖炮令所有人都無裝買,咁無屌佢又想買裝果班同路人可以去邊出post?

再講啦,佢依加都唔賣啦,我開唔開post無咩關係啦
你咁唔鍾意咪唔好睇,上一頁囉,無必要留言

熱狗係咁垃圾

你仲撚幼稚

不分化

可唔可以有多啲例證

好有分化feel

你自己過份解讀啫，又唔係得佢一間賣裝。你會唔會話m記唔再賣嘢食畀人，全港市民就會餓撚死。

原來最撚幼稚係呢條友

有學生真係怕出面五金鋪篤灰所以唔會周圍去買喎
咁佢因為比人串兩句就話全部唔賣,咁唔係撚鳩班前線咩?

612既錢係大家捐既
有份捐點解唔屌得

佢D錢係佢自己倒貼既
佢鍾意倒落廁所都唔撚關你事啦柒頭

呢度大把人明知黨鐵有問題都含淚繼續搭啦，好似罷搭會死咁，仲要講到跳閘唔罷搭係好正義咁

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

手足不如開返檔收佢皮

傻閪,我屌佢代表我一定同佢買既咩
咁佢屌612基金係咪因為佢有份用呀
on9仔生少半邊腦就做藍屍啦

已經唔係抹黑咁簡單
威脅呢個用詞已經係好嚴重既指控

好多on9 p牌係咁屈我幫親佢
屌佢就一定係有幫親架?

熱狗出身係咁上下啦算啦

咁你繼續血債票償永續社運啦柒頭
人地D錢你理撚得人地點用姐

講完又講啦,睇返上面留言先講啦
屌612唔係唔得,但係用裝黎威脅要人付和佢就係極權啦

威乜撚野？
老奉平比你架？

人血鏝頭

你唔係同佢買你出乜聲姐 又唔係消費者
錢就佢自己出 點用關你咩事
呢個就係道理

到頭來又係變返以前咁互屌

屌樓主分化到出面
咪撚理佢
由佢自己屌

又擺上黎屌啊？

有人同佢對612唔同睇法就要唔賣裝比所有人,咁唔威脅人奶佢鞋底係乜?

個傻閪將人地賣身家D錢同大家捐既錢相提並論

分化post收皮啦

互咩屌 得樓主自己抹黑咋
又冇人認同佢

照你咁講
一日做義工
一世都要做義工?
老奉呀
你唔去屌下個D貼gear相呃完錢走人班仆街?

仆街，垃圾post上熱門，大家唔好再覆

付出多就有資格要所有人奶佢鞋底,否則停晒所有付出?

sor唔記得開不推文
太嬲

人地老奉貼錢賣裝俾你?

泛民打手屈唔到人熱狗

就直表人身攻擊

好撚低手呀

我講得太有道理駁唔到所以要屈鳩我咩永續社會呀?
我開個post你理撚我講咩姐

唔覺
依家人地用槍指住個頭逼你買咩

講到從來不是同路人咁撚狠,
我就 unlike 左了.

呢場運動可以維持到今日係因為核爆都唔割, 有不完美既, 可接受, 要改善.

雨傘後既社運低潮係因為各派別間既互鬥, 又玩割蓆我地真係又輸多十年

咩鬼野奶鞋底 佢而家唔賣咋嘛 迫你做咗啲咩？

佢依家捉住你迫你買呀？威脅

咁612基金佢捐左幾多?佢有無佔50%?30?10?
佢出聲屌612喎,佢佔幾多?

我屌撚晒你地呀

今日幾多號呀正經野唔撚做

收皮啦泛民垃圾

有冇人覺得樓主其實好撚幼稚？
明買明賣，佢又唔係壟斷市場逼你買
唔鐘意咪唔好買
重點你又未買過佢啲野

咁佢屌612係咪因為佢捐左好多落612呀?
學埋班狗既logic,交幾多稅先出得聲?

分化抗爭者同賣裝佬nice try

zzzz

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

姐係樓主你覺得人地分化你又要分化埋一份?

Show Blocked User - c永change
on79

啱呀

但係而家你又同五金割

佢自己割先

嘩 牛鬼蛇神出晒黎

你講唔鍾意唔好買就得
人地用返你果套唔鍾意咪唔好睇就係幼稚

果然極權五金就係有極權fans

所以我咪無屌你老母
我只係話人地有資格屌你老母臭閪囉

鬼得閒屈你咩

收皮啦分化撚

其實似係你想抹黑國難五金多啲喎

好似全香港得佢有裝賣咁
成日開post話想食雪糕，想食咪自己買囉，連學生哥杯雪糕都唔放過？

又係泛民打手
今次612音響即刻起哂泛民打手出黎
見一個blk一個
食完人血饅頭仲要屌返人轉頭？
收下皮先啦

分化撚

點解要覺得人老馮貼錢冒風險開鋪賣裝俾義士

612 公開眾籌得返黎
大眾有權監察
國難自己錢搞 自由市場
你唔岩就唔買
兩樣野黎

分化撚，收皮啦！

唉屌佢唔賣抗議呀而家
有威脅到你？
唔做生意反而係腦細無錢賺
而家仲屌佢

民陣依個月新聞唔掂
由612基金處理到十月一大吹雞港島遊行
都不太妥善bo

不推文

佢立心可能真係為場運動
但係少少野就用自己資產兇鳩同路人話唔賣
係呀,如果人地打我,我一定以武制暴
如果有人分化我地,講句不是同路人,我一定分化返佢

分化撚 收皮啦

係Facebook出個post，約記者做個訪問，就大把香港人上門送錢比佢啦，仲洗貼錢？

分咩化 有咩人衰得過黑警？？此post沉底啦

支持樓主自己貼錢出黎賣
開左記得講聲 我一定黎買
唔想受人威脅

同抹黑撚講都浪費時間 BLOCK加上一頁

佢自己錢點玩都得,但係用自己資產威脅人地既意見就係問題
佢未致於獨市,但呢個時候佢一定係大戶

成撚日咩自由市場,聽到想嘔
咁我用唔用得言論自由?屌下佢唔比?

612有用槍指住叫你捐咩

Goodnight afternoon Sir!

算啦，連登無人會睇文

點解依加仲有傻鳩覺得人人都禁到既起底制係一種優越
我想問有無咩核彈笑點煮死我

知唔知咩叫自由市場？
自由市場就係佢倒哂落海都唔關你事啊

你逼人賣係中国式社會主義啊柒頭

是但啦
你又特登開個post 黎屌都好煩
學下仰仰
On9嘢唔想理咪算

好似你咁就最好啦開post屌人兩句又乜柒都唔洗做，你唔講下人地間鋪比狗搞左幾獲既？同埋無人一定要你幫襯佢買裝架喎樓豬

選舉近了 好多泛民打手

都無咩所謂,風向開始屌我就係屌我
買一疊八達通以為串下班狗都可以比人吹奏就知道唔洗咁認真

有人話612威脅人叫人捐咩
唔好拉埋612落水啦
好低莊

你有咩好計謀幫D手足先？人地真係蝕住賣俾學生哥！仲要俾人踩兩腳，你係佢你會好老脾應人？

你付出下丫咁

要幫你放大呀巴打
10/10分

弱智po唔撚推

收皮啦你

又黎
又想搞分化

唔開心咪唔賣囉，咁樣叫迫人奶佢咩，我比waiter屌完話以後唔撚再黎你度食咁樣叫唔叫迫waiter奶我鞋底?

你有幾高莊呀？冇人叫你捐612你屌來把撚呀？

收皮啦on9
attention seeker
講緊你？
blocked

題外話
樓主咩撚野言論黎？

on9 收皮啦

小恩小惠當賣廣告，放長雙眼睇，之後一定食人血饅頭，痴得毓民熱狗一定無好野

建議樓主貼錢岀裝,買到$10一套
屌9 d 做實事既人On 撚99

唔係同出面一樣價咩 ？點樣貼錢法

意見不合, 唔賣裝有咩問題?
私人生意, 又唔係搞慈善, 開唔開都要問其他人意見?
咁獨裁, 你就真係返去奶共產黨啦

你夠膽行出黎好似佢咁先屌佢啦

都唔知你講緊乜
而家講緊樓主話國難威脅人
你走去講612 跟返個思維先啦

各有各做

大家都無資格或需要批評大家

自己唔敢 又推人上去既心態囉
都唔係題外話啦

各有各做
但唔岩樓主心水就幼稚

想有手足死黎換全香港人覺醒？
咁撚功利？
犀利犀利

比左膠更仆街

我覺得手足都有情緒，發下脾氣
丈家互相鼓勵下啦，我唔信佢會唔賣gear，但都需要我地嘅調解同認可

人地貼撚埋錢你唔認同佢地可以唔幫襯

我留意左你好耐,唔介意認真覆你一次當覆埋比班"自由市場"契弟睇

佢作為一個知名供應商,又係咁少貨源既情況下,好多人會因為佢既"安全",佢既"信譽"而去買佢既野,一定有人怕篤灰而唔去正常5金鋪買,令佢不知不覺有一種社會責任存在,咁但係咪一定要負呢個責任?唔係,佢唔一定要負,但佢今日唔賣,唔係因為能力做唔到,而係因為比人串兩句,咁我指控佢幼稚有咩講錯?試下正面回應

佢唔賣 又冇用支搶迫你 威咩脅？一定要買？
你唔妥佢既 你可以貼錢出黎派添 你做唔做到？
你覺得人幼稚 你咪做d成績出黎 先好話人啦
每人都對612睇法唔同 表達出黎 你就話人？你都幾on9啵 成個垃圾咁係到分化 指責 你條撚樣明唔明兄弟爬山 各自努力 連狗都做到丫 yellow object

其實最大問題係唔同意佢屌612基金同唔賣gear係完全2回事黎，而且亦係完全2批人黎
佢強行拉埋一齊又真係有d講唔過去
仲未計其實佢d貨同物資好多都係人地捐出黎，一個唔鍾意就hold起晒搞到人地無gear買又真係有d太細路仔脾氣

on9,咁你咪繼續出去唱願榮光歸香港
唱多兩年林鄭就會落台架啦

1. 要回樓主既大家記住開不推文回覆
2. 留番推/回行動post

感覺特登開個post屌國難五金既樓主更幼稚

Sad but true ，但無人會理

佢個從來不是同路人都唔係字面意思啦
如果真係既一開始都唔會出黎賣GEAR
講到白哂攬哂上身唔驚出事咩
明既就明佢地做緊乜
保護返自己係最緊要

有咩好屌
你呢類懶醒既人最令人討厭

起下你底
又串民族黨
又諷醫護

人地老撚馮搏俾人拉 開壇野黎賣裝嫁咩 on9
take it for granted

any other words
願榮光唔好咩？
好聚到人呀

唔敢咩?
唔敢出去?我吸煙吸到睇左幾皮醫生係咪要貼張醫生紙證明肺有事先可以繼續講落去
正面回應唔到,轉移話題係好事既

612有無用鎗迫人捐?

終於有正常人

前熱狗李政熙搞你有咩期望
退熱又點
嗰種鍾意搞分化既鬥爭思維係唔會變
不過連登仔都撐慣熱狗架啦

比你講一講又真係上去睇下佢個post講乜
國難五金由即日起全線休息～
而家咪當佢放下假休息下唔開鋪, 佢鐘意既聽日即刻開番都仲得
到下次有活動佢真係冇開門你先出黎屌啦, 收下油, 唔好跟車咁貼啦柒頭

呢個post唔該善用不推文回覆

屌,個post開左成個鐘終於有巴打睇得明
不過我唔排除打手其實都睇得明,不過唔敢正視
上面班打手有無人可以正面回應下?唔好好似5毛咁拉去咩自由市場,用鎗指住你買果類廢話

國難做左咁多野 冷氣樓豬做過乜柒
死返去打丁啦 冇你既事

幼稚但我鍾意

講真，我覺得接受多元意見，講就易，做真係唔易。
我唔係針對佢。但其實好多post都見到好多同路人互屌的現象

屌 好撚小事 咪分化

唔係呀
佢想打丁同時外面又有手足比狗打死呀
不過唔係佢咁解

國難成本價同賤賣俾人架 蝕住錢做架屌你老母
國難唔做 冇人

批評又係要鬥前
企最前就有道理?
唔功利,點嬴?靠唱歌?
唱歌有用你帶咩手套?對住隻手唱啦

如果返工返左咁上下時間的人，都知道就算現實職場，都有d人係，睇落好成熟，但係都係容不下其他意見。
open mind 唔係講下就做到。要時間浸

國難做義工咁濟 我想問下有咩資格屌國難

我仆街講句呀,除左比錢果個
有幾多人真係知道係咪真係蝕?

宜家一句批評真係好容易 好廉價
只要有部手機
人人都可以坐喺屋企涼住涼氣JUDGE其他人

樓豬咁激動，點解唔直接同國難五金講/直頭自己開一檔?
係呢到屌人有咩用? 揾人圍爐?

樓豬係咪比國難屌完黎 唔開心走黎取暖
但係要取暖溫 建議可以學下D POO POO 咁去WEIBO

瑞士山區肺

我就係知連登多fans先要係到開
我真係要圍爐唔洗係到講啦

如果真係咁多同路人思想清晰,場運動14年就完左啦

開檔收佢皮喇 講咁多 最多幫你推post

我p仲話唔洗開不推文
你唔係p呀師兄
唔記得開不推文呀你

貼錢賣gear 你講就係呀 係就公開盤數

有無人唔再用咩自由市場,搵支鎗指住你買正面回應下

屌 7撚左

其實唔明佢唔賣裝比手足同屌612有咩關係。
好似完全係兩回事黎

好多傻鳩聽到同路人就濕晒送錢比人洗
612就係一個例子

冇

612打手你縮返入個窿到啦

勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！勿分化勿推！！！！
請集中推活動行程po！！！！

你出嚟賣gear 啊 dllm

佢咪就係得"裝備"呢樣資產係手囉
你屌我呀?咁我唔賣裝囉,hold起晒佢
明明完全兩回事

不過好多人唔成熟我都明既
至少我睇到我唔係傻,仲有人理解到佢係撈埋一齊就夠

我講左我都唔滿意612
屌國難就一定要鍾意612?

屌你講撚到人地拎身家平賣gear應份咁
人地搵條命同你搏架 比黑警mon住你估唔高危
人地想幾時唔賣 想幾時收皮都唔洗問你同意
都唔洗諗你呢啲死分化撚嘅感受

咁樓主覺得佢叫人揾左612 拎支援先再揾佢拎現金券又有無問題

正面野無一個回應到

傻既,愈出名愈安全
係咪真係蝕,真係用身家,你點知?佢貼過存摺?
係咁多醒目仔,人講你唔信既話,今日就唔會屌612啦

咪撚分化啦。

blocked

垃圾都推到上熱門，child登真係無改錯
推行動post啦屌

無問題呀
咁你回應下佢係社會運動已經有一定程度既社會責任,但係因為比人串而唔繼續,係咪幼稚?

樓主老母比狗屌
樓主好不孝
不推文

講得太好,有無人駁到?

分化po勿推

每一個不推文回覆,我就送你一粒膠

樓主我明

咁事實係612呢個基金好有問題
音響都claim到錢 怪唔得想永續社運啦

唔支持老闆發脾氣
但不割

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

足夠,上面有巴打證明我唔係痴線就夠

愈出名愈安全呀 又唔見你出黎出下名 笑撚死
你理得人係咪真係用身家 至少佢做緊嘅野 冇乜香港人敢做囉 你就一定唔撚敢先

612我都認為有問題
問題當你有一定程度社會責任,由其係社運期間,係弱勢一方
你因為比人串而放低晒成件事,咁係咪幼稚先

咩抵制612
而家捐比612既錢已經唔知有幾多係有效咁用到係場運動到
仲抵制佢 想佢再自己袋多啲錢落自己袋咩

發脾氣,但一句唔賣,搞到好多人唔知去邊搵一間安全入貨點

所以我唔會叫人咪捐呢個捐果個
不如叫人捐晒/ 溝埋黎做，同埋買裝始終都係親手買上前線派好d

講緊做物資提供既人愈出名愈安全呀傻閪
真係講少半句都唔明架喎,唔怪得咁支持國難
喂,唔係我想理佢係咪真係用身家架,係你地吹奏先架

佢唔認同612無問題，佢鐘意點屌都得
但佢因為唔認同人就唔做一樣自己覺得岩既事係的確好幼稚，唔係講緊佢啲錢係佢自己鐘意點用都得，而係佢原本想用啲錢去做一樣佢覺得正確既事而竟然因為612做得唔好就唔做佢想做既野，係個轉變反映出佢唔成熟

做過訪問又唔代表真係會多好多人識既

612大家捐黎共識比義士 唔係民陣 民陣冇錢可以自己眾籌

我覺得五金係幼稚
612係on9
你係可以屌
但係你開po屌612同五金開po屌612有咩分別？
呢一刻推呢種垃圾po有用？
不推文 != 冇討論空間

無錯,不過你講得比我好,如果個post你開可能會好d
因為我一直都認為佢依加已經有一定程度既責任,因為612而放棄呢個責任真係好幼稚

消費者有責任杯葛不負責任既商家，樓主快啲號召大家罷買國難五金。

而家佢唔做生意證明大家既杯葛行動好有效，大家要屌到去開唔到舖，等哩啲不負責任既商家喺市場消失。

唔係紅色大大隻字寫住就係啱㗎。

我諗上一層講既其實同612個原理差唔多,唔係多唔多人識,而係係咪真係貼錢,邊個知?就算貼左少少錢,後面收返幾多,邊個知?

咁大家去國難捐都係因為共識想佢支持窮既前線姐

230000玩音響唔屌佢？

ok,我認同你意見

星火唔收錢幫你打官司 佢直接攞230000去玩音響 點唔屌佢呀

之前就兄弟爬山 各有各做
依家呢句野都冇人提起喇
有不滿試下唔好下下怒屌先 對面藍屍笑緊我地內閧

唔鐘意就收皮 冇人要你支持 我唔割 屌你老母

弱智樓主佢禁講法同禁多年黎香港人同差佬既睇法一樣，我對你有意見但唔應該公開話你有問題因爲怕你唔做野

學生十蚊

首先啦,大隻紅字代表啱就係你屈我既,我放大係想人正面回應下一直無人回應既道理,其次,屌佢既人真係好少,支持好多,我仲諗緊佢會唔會袋埋袋埋借d意話唔做,其實係搵夠收手

自己睇返前幾頁啦呀柒頭,睇完先再搵返個光環

講話唔賣姐 你估佢真係唔賣咩

係囉,咁多人屌我分化
無人屌國難分化612既
利申,我都屌612

開少啲呢啲互屌po
等612自已解釋點解時鬆時緊
反而聽到星火就嚟乾塘, 係咪堅

係咪內有文章

等佢自己醒醒

其實唔係互屌,我其實想用大家力量迫國難賣返裝
我有路入1,2套姐,好多學生都無
咁係咪叫佢地收皮返屋企

基本法二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

人哋唔賣嘢都唔得 學咩人講民主

幫你推

你局外人又咁理性
幼唔幼稚我唔評論喇 不過我諗你唔會局我話佢幼稚的
不過人係有情緒的 樓主又唔用感性去理解下
仲要專登出個分化post 一定係成熟理性的表現喇
長知識阿

咁你迫612 開庫未

各有各做
唔好再傾呢個題目

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

下屌你佢係義務比裝你 你用10蚊買到裝仲想點 佢馮旨賣比你 冇佢好多學生都冇裝用 佢係有權唔賣架喎

有無人覺得樓望係熱狗 唔抵得皇上棄卒比佢過得更好

人地為左場運動付岀咁多
相反你條柒頭呢？
玩分化？屌你老母啦

咁講啦,大家知佢係有心幫勇武,身體力行去支持,所以見到612亂洗錢唔鋸我都明既,但既然佢係想件事成功,咁點解要咁意氣用事呢,我明佢點解嬲,不過嬲果陣諗下仲有後生仔需要佢幫,網上得把口果啲柒頭皮比佢地更加寶貴咩?點都好希望佢下左啖氣快啲開返鋪繼續光復香港啦

似 係咪可以當熱狗咁吊

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢個好撚認同，人地開火時，有人再去用黎做茶餘飯後既話題係做乜尻，是非精甘，依家抗爭又唔撚係成功，仲自己鬼打鬼，柒過班藍絲

你條撚樣付出左d乜？

認同佢處理手法係好難睇
不過屌黎屌去係冇意思
之後有改善就ok

阿sir想分化？？國難老闆係最完美㗎！

買都未買過
更加要收嗲啦
人地自己成副家產拎出來支持人
就算屌人人地都有資格屌
你呢？做過乜撚野
拎住個鍵盤企係道德高地屌鳩人阿？

覺得五金開post屌612好幼稚
然後樓主再開post屌五金

垃圾賤種樓主 人地出錢出力

你隻垃圾冷氣狗就係度指指點點 你老母被POPO屌緊呀

樓主覺得自己好型好成熟好威架
個post 開頭見樓主講到咁易咁把炮仲以為有門路班批貨返黎 點知原來係一，兩套

弱智樓主
不推文回覆

咁多個都唔識唔推文
就係你班pk洗走哂d行動po

老實講一個買一個賣 無話邊個欠咗邊個
有意見唔同就話人係分化撚 仲惡撚過共產黨
唔係下下講同一樣野先叫批判性思考
佢咁高調發國難財 比人踢爆就發老脾 唔通講中

咪撚再搞分化啦你

要講就等場運動嬴左先講啦 你係咪鬼呀?

我10蚊就一次買到一個豬一個濾芯一隻氣密
咁撚好賺你不如試吓開間

我第一個支持你

發國難財都講得出就證明你乜撚都唔知係度加把嘴
去了解下佢地賣啲野幾錢先鳩up啦 衝出黎柒

收皮啦 咁你又試下少少付出囉 開間鋪叫國難魚蛋粉都當你贏

起完樓主底發現原來係成人台啲精蟲黎
分化唔啱你做嫁啦
返去打飛機吧啦

傻閪 我咪話緊你唔敢做物資出名囉

你要搞清楚賣得平唔等於要貼錢賣 你又知佢幾錢返黎 你又知佢無得賺
唔好咁天真同出面大鋪比較價錢 係無意思

都戇撚尻，佢唔幼稚貼錢賣gear，前線死撚左啦，左，要分化行遠啲

#不割蓆呀撚樣

我就係睇唔過眼先批評 再者蝕本生意住做除咗佢都無人做得黎

有咩問題？
612係抵屌喎 成班左膠都on99

佢賣緊個價 批發都比唔到呀柒少陣啦

咁你就收皮啦

我實夠資格叫你收皮

只要係向住同一方向大目標，都係手足
唔應該割蓆呀

有做得唔足嘅，大家可以提點

唔好指罵

光復香港
時代革命

啱 同你個名條友一樣
廢UP靠嚇帶樓市風向
你又何嘗唔係做緊同一樣野

香港人都好撚幼稚 想同共產黨鬥

幼稚有乜錯？

其實幾明顯係冇哂貨順便抽水

休息一天就叫唔賣
仲有點解覺得人一定要幫你
又係果種每日比十蚊你一日唔比就係人地錯
每日打你一巴 一日唔打你就多謝人

又嘈一餐
見到你地真係覺得失望

肉酸得過20幾萬人血饅頭租音響？

屌 點解要好聲好氣？咁你要唔要貨？要就出聲，唔要就過主
佢出錢出力幫緊前線，你有無咁多貨可以比到前線？無就縮返入老母閪到
佢無必要好聲好氣對你，駛唔駛客一入去佢就21314呀？

咪係囉屌，樓主唔幫襯咪死撚開，如果佢係咁黑人憎，無人幫襯佢自然會收皮
少少野都搬出黎講真係好撚肉酸我講樓主

係呀, 佢好幼稚呀! 我認同左你喇, 咁...所以呢?
人地型得黎又串得起, 咁都話人幼稚同肉酸
講到肉酸, 人地拍馬都追唔上樓主你喇

人地唔撚做生意有咩問題 佢出錢出力俾人𢭃 另一邊收左7000幾萬唔知做咩鳩 仲要幫民陣 唔屌612屌邊個 屌完仲俾你呢班冷氣軍師 佢唔撚做生意 犯法呀 你班冷氣左膠軍師都戇鳩

我屌你個老母，人地自己錢打開門口做生意，想點就點，佢唔係開善堂。

國難真係做左好多野，搵鋪放律師落鋪駁黑警，唔計蝕賣，有邊個可以玩到咁合法提供裝備？

On9 有po一撚早屌左民陣音響
係有班人話冇問題好正常
到而家國難五金帶頭屌就知真係有撚問題

block得
又一個分化狗

聽講國難五金同熱狗唔妥
又係熱狗

最起碼人地有資格幼稚呀 你呢？

想請教下做實事嘅樓豬平時發夢做開咩位，匿名捐咗幾多億

我唔明樓主屌國難五金仲咩？
咪再出post屌自己人 好不？

Maybe, but I don’t give a shit

你仲幼稚